如果單刀吹左越位先, var 係咪無得 claim 返

所以理論上，如果有var，唔明顯嘅越位會唔舉旗住，睇咗var再confirm